就黎64，你估下坐滿幾多個維園？

利伸：鄰國既事我不嬲唔理。

兩個半

天氣好熱喎

應該會多過以死相博

有冇點埋右

得班大中華膠廢中廢老去紀念64

Cap水活動 不了

熱到死 不了

中國人 有擺脫唔到既 共產黨 情意結
香港人 有擺脫唔到既 T V B 情意結
社運人 有擺脫唔到既 64晚會 情意結

去左咁多年都無野做到，仲去黎做咩

1/2

1/4

打風啊